我諗係呢到冇邊幾個會好似我咁大量

單機版留比新會然 我都係不了

直線求block樓豬

欣賞你

比下面ok?

你知唔知咩叫大量？

當然